【急跌成習慣】美孚新邨呎價急跌穿1萬頭，下星期跌穿1萬

急過SARS果排

荔枝角美孚新邨亦有減價成交。美聯吳志輝稱，該項目1期百老滙街2號低層D室三房單位，實用面積885方呎，先後累減共200萬元，僅售1,000萬元，呎價約11,299元。

邊度跌穿1萬

美孚新邨

跌穿1萬頭

舊樓唔計!

又一宗
【突發MOLA】藍籌屋苑呎價劈穿 1萬，BNO終於來了

新邨

僅售一千萬
完全諗唔到有咩理由要買香港樓

買唔到London